# Réseau et télécom

__Infos prof__
Benoit DELAHAYE <benoit.delayahe@univ-nantes.fr>

## TD1

### Etude du temps de réponse d'une requète web

__Question__: Tracer le chronogramme des échanges de messages dans les cas ou le client ne peut ouvrir qu'une seule connexion TCP. En déduire la formule donnant le temps de réponse de la requète web. Application numérique avec les valeurs réalisters de S=536 octets, RTT = 2ms, R = 2Mbits/s

```
_____________________________________________________________________


_____________________________________________________________________
```

